ex無啦啦問我可唔可以3p

繼上個post 今晚佢搵我 我以為佢約我星期六日去發夢
哇屌你 竟然問我可唔可以3p 話個男人係佢朋友30幾40歲 女嘅都38 ？！？ 要我同個啊叔啊嬸玩3p 係咪當我玩具黎
我覺得性同愛唔可以分得開 我究竟識咗咩男人 當時眼殘 仲好開心以為陪我去發夢dllm

可以

叫佢去搵警嫂啦

發咗夢先 醒咗你比隻閪比驢仔屌都冇人會阻止你

即係佢睇住你地黎打飛機？

支持！
點解可以將我介紹俾人架

好過份！

佢係將我介紹俾佢朋友 cls

佢冇公開過我 所以我好疑惑問佢點解佢朋友知 之後佢話同呢個朋友講咗 個朋友話如果搞唔定 就介紹比佢
好彩手已分

唔肯落場三皇一后算咩朋友呀呢啲

佢落場就2男2女了

上次覺得佢成個女人咁發夢都話驚 分手算啦
今次先知原來係衰過啲女人 不如閹左佢啦

已分手啦 不過都覺得佢好過分！

你貴庚

19

你識埋D咩另一半

眼殘眼殘 以後會小心

另一半幾歲

想識絲打

扯住留名

24

警嫂可以

非常支持😂

3p

嘔心

仲要同2個中年人...

三觀已毀 佢痴線
完全當我玩具

搵過個囉 你咁後生

啱呀

都叫你發夢果時搵過個啦

搵唔到 好慘

我呀我呀

好呀好呀

係連登網戀

😀食飯未

食左好飽

我夜晚成日唔食

點解會好易病嫁 我夜晚成日唔訓

邊個話唔食晚餐會病 我就成日夜晚冇精神 訓唔到

同我一齊瞓

咁㗎你 對你好失望

咁㗎你 諗埋啲咁Dirty嘅嘢

我冇！ 咁㗎你

咁我有囉

我有試過訓唔著聽類似咁嘅音樂 不過好似更加精神

唉對你好失望

我聽完一覺瞓到大天光

咁點算

咁神奇⋯⋯